應承我！！ 8點後唔好再討論Boris Johnson中肺炎！

推番行動post, condom 唔係義士

應承我 以後唔好要我應承你

我屌晒你地老母

垃圾 po ，拉

請推

唔得

垃圾

睇標題已經估到佢username

No

應承我，以為除左行動po 之外咩po 都唔准開，開其他po =鬼

應承我 唔好再叫我應承你 或者比錢我就應承你

你班仆街 食人血曼頭
手足就黎死啦
無人理

最後 光復香港，時代革命！

佢中真係低撚死
啲死鬼佬咁撚中意信中共吖哪
低撚死死撚曬最好

召喚紅字gif

Boris Johnson中肺炎???

講愛回家劇情ok?

煲底見！

on9

天滅中共
全黨死清光

why not集中一個post